區諾軒議員：我地會係會議廳陪義士到最後一刻

多謝你

咁都好d

即刻請佢哋做議助有冇得諗